有哂名有哂學校課程 竟然到而家都未起到李志誠底？

唔撚係掛？識佢啊 同班啊 同校果d 冇人有佢fb ig果d咩？真係好神奇，高登史上第一次有哂名有哂學校咩課程齊哂，但到而家都仲未起到底，定係條友毒到一個識佢既人都冇？

假膠

冇可能

明顯係假膠係度撚班連登仔

冇撚可能，佢d反應太人性化 如果係假佢可以拎奧斯卡

但佢真係假膠嚟

何以見得？

樓主一定未上過高登

09年老屎忽

成班on9仔比人撚仲以為自己撚緊人

唔講仲以為連登全部都係弱智中大狗

09年老屎忽都仲未明咩叫「上高登勿認真」

08小隊都談不上
叫自己老屎忽

屌柒你！

可能人地無朋友

連登班00後小學雞真係冇得救😂😂😂😂

佢講緊09年出世

佢D po都係好明顯搵D野俾人罵
貼攞A又要提係女友幫佢做
呃grant loan個po其實好明顯又係抄之前某個po
學資處叫人自已withdraw申請個po

請善用起底功能